有冇人同我一樣覺得 個啲「護士朋友報料」好撚煩

我知 手足嘅消息 大家都好撚緊張

但呢啲垃圾報料 就慳啲啦

極度懷疑係啲打手想帶風向

轉移視射

我深信 手足有咩意外嘅話 醫院/家屬 唔會所有人都同流合污 隱瞞事件

而家 維園喬裝嗰兩個撚屌 拎真槍混入示威者到

係冇撚晒人講咁

呢兩件都係好撚大嘅事

大家要注意番！

五大訴求 缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

同當時721

個個鄉黑心臟病一撚樣
又話咩護士報料 醫生報料 醫院報料
佢香左 啲𡃁發晒癲 準備亂斬人
個啲消息一樣

最後點？各位個思路要清晰番啲呀

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃

面對着呢啲「報料」
成日都覺得好雞肋
成日睇到啲消息會覺得好嬲又好無助
有陣時睇得多自然就會諗究竟係真定係假
呢啲消息往往又好難做fc
到最後都只可以自己同自己講 希望啲消息係假係亂作帶風向
但係如果係真嘅話 咁就係自己呃緊自己 咁我仲點樣面對呢啲報料消息入邊嘅真正受害者
信又唔係 唔信又唔係 越諗越覺得煩 越諗越痴線
都唔知點樣面對呢啲消息好

加句fact checked 就係fact check左

朋友報料 都是假的 fact checked

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

PUSH

終止消息戰
不要fake news

推